［未來List］intel 9th 砌機List, 求評

CPU: i9-9900k
MB: ASUS ROG MAXIMUS XI HERO (wifi)(Z390)
RAM: G.SKILL Trident Z RGB Series F4-4000C17Q-32GTZR
GPU: MSI GeForce RTX 2080 TI GAMING X TRIO
SSD: Samsung 970 PRO M.2 512GB NVMe
HDD: 自備 8TB
PSU: RMI 850W
Case: Phanteks Evolv X

求各位巴打評評

case 考慮緊 fd define s2

我會揀Define S2

用緊Define R6

optane memory呢師兄

9900用到咁高頻Ram?

貴又比970pro 好唔多

z370hero 好似用到呢條ram

expect佢係ringbus,除非唔係

師兄打算4k 144Hz ?

上次條未來list

［未來List］intel 8th 砌機List, 求評

LIHKG @ Android

唔批
無cooler燒左啦

係喎, 水冷post唔俾cooler建議我

用 corsair h115i

都唔知幾時出 日等夜等消息都冇埋

無限筆直？

仲有弱小小既x62
成班淨睇機唔睇埋k版要cooler

睇個樣都知係啦

計緊 35k左右

講左budget 先, 怕被人post ek水冷list

咩呀,推薦Alphacool Eisbaer俾你
240, 280, 360就自己揀

sor 見唔到, 即刻轉用Alphacool Eisbaer 360.... 但切記唔好幫襯"未來xx"

呢度有幾個未來打手,佢哋特別鍾意搞事,小心佢哋
記住AIO Alphacool, Custom EK RGB

我買開新蛋 / 森林 / 淘佬 / 中央田

9900K
ROG 2080ti
ROG Thor 850W
Z390 Maximus XI Extreme
ROG Ryujin 360
G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3733MHz 64GB Kit (4x16GB)

機箱未諗到

Amazon+EK都差唔多齊
香港電腦舖買嘢只係求個方便

點解唔用Alphacool Eisbaer

呢個係rog信仰套餐